其實cc台日日幫侵打晒飛機有咩用，美國人又唔會睇連登

係咁抹黑對手
自己唔喺美國點知嗰邊民眾點諗
奶到好肉酸

美國藍絲親戚會睇

佢哋只會睇陳雲Facebook